A model létrehozásának módja a Goemotions-pytorch könyvtár README.md file-jában.
A MultiLabelPipeLine objektum threshold paramétere határozza meg az érzelmi kategóriák esetén a döntés kritériumát. Az ez alatti értékelet nem "prediktálja" a rendszer.
Ha a modelt a threshold=0.0 értékkel hozzuk létre, akkor minden érzelmi kategóriára megkapjuk a kimeneti aktivációs értéket (valószínűséget) és az összes kategória cimkét is, aminek persze ilyenkor nincs jelentősége.